係私人銀行借錢會唔會影響TU

突發奇想

private bank 一樣有join TU

得學生貸款不會出現在TU